Ik ben bang om aan te denken Jonathan, maar op de een of andere manier heb ik nu geen angst meer voor hem of voor mezelf.
ik schrijf dit terwijl we wachten in een boerderij om de paarden klaar te maken.
Dr. Van Helsing slaapt, arme schat, hij ziet er erg moe en oud uit en grijs, maar zijn mond is zo stevig geplaatst als die van een overwinnaar; zelfs in zijn slaap hij is instinctief met een oplossing.
Als we goed zijn begonnen, moet ik het maken hij rust terwijl ik rijd.
Ik zal hem vertellen dat we dagen voor ons hebben, en we mogen niet afbreken als zijn kracht vooral zal zijn nodig zijn.... Alles is klaar; we gaan binnenkort weg.
